有冇學生巴絲發夢發到冇錢，想教小學功課輔班賺少少零用

小弟幾年前大學畢業開左間屋邨補習社，
如果有中學大學巴絲發夢發到冇錢，
或者藍絲屋企人唔比零用，
但又唔想問其他人足借錢，
歡迎放學後黎我間補習社幫下手，自力更新賺少少零用
地點：觀塘區
人工：60-70/hr, 成本所限幫唔到太多，可以請到兩三位手足
時間：星期一至五 4:00-7:00左右，唔一定番足5日
有意留TG，唔洗話我知你點發夢，保障自己保障他人

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自推